ig比人撞password

最近ig成日sd email叫我重設密碼
係有人撞密碼定佢定期會叫人改密碼

你改咗咪知

未必係真link 叫你reset
順手開埋2FA

似係有人撞密碼再重設

唔知有冇得check咩人撞

我上次都收到reset password
跟住即刻改左密碼

個日我咩都冇做
無啦啦send個email黎
我懷疑有人撞密碼
跟著即刻改左